{
  "minecraft-version": "Versiunea de Minecraft",
  "java-version": "Versiunea Java",
  "fabric-version": "Versiunea încărcătorului Fabric",
  "plugin-load-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' nu a putut fi încărcat.",
  "pocketmine-version": "Versiune PocketMine",
  "bedrock-version": "Versiune Bedrock",
  "forge-version": "Versiunea Forge",
  "magma-version": "Versiuna magma",
  "authme-shutdown-problem": "Plugin-ul 'AuthMe' eșuează să se încarce și închide server-ul.",
  "pex-config-problem": "Configurația plugin-ului 'PermissionsEx' este invalida.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Sunt mai multe fișiere de la plugin-ul cu numele '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' și '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Plugin-ului '{{plugin-name}}' îi lipsește plugin-ul  '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' nu a putut fi dezactivat.",
  "plugin-enabling-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' nu a putut fi activat.",
  "plugin-runtime-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}} are o problemă în timp ce rulează.",
  "forge-confirm-problem": "Forge are nevoie de confirmarea ta pentru a aplica modificările și a porni serverul.",
  "mod-dependency-problem": "Modului '{{mod-name}}' ii lipseste modul necesar {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Modului '{{mod-name}}' îi lipsesc modurile necesare {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Sunt multiple fișiere pentru mod-ul cu numele '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' și '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "Există mai multe fișiere de mod-uri pentru numele mod-ului '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Modul '{{mod-name}}' a aruncat o excepție.",
  "mod-fatal-problem": "Modul '{{mod-name}}' are o eroare fatală.",
  "world-missing-mod-problem": "Lumea a fost salvată cu modul '{{mod-name}}' care apare să lipsească.",
  "world-mod-version-problem": "Această lume a fost salvată cu modul '{{mod-name}}' versiunea {{mod-expected-version}} și acum este la versiunea {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' este incompatibil cu versiunea curentă a serverului.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Lumea curentă a fost creată/încărcată cu Minecraft 1.13 sau mai mare. Formatul nou nu poate fi încărcat într-o versiune mai veche.",
  "old-player-directory-problem": "Serverul a detectat un fișier cu un jucător vechi in salvarea lumii.",
  "command-run-solution": "Rulează comanda '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Setează 'stopServer' ca 'true'.",
  "configure-plugin": "Configurați plugin-ul {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Configureză plugin-ul {{plugin-name}} {{suggested-file}}.",
  "plugin-install-different-version-solution": "Instalează o alta versiune a plugin-ului '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Instalează plugin-ul '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Șterge plugin-ul '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Șterge fișierul '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Editează fișierul '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Instalează o alta versiune a modului '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Instalează modul '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Instalează modul '{{mod-name}}' cu versiunea {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Șterge modul '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Actualizați software-ul server-ului la 1.13 sau mai nou.",
  "plugin-command-exception-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' nu a putut executa comanda '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Un bloc din lume cauzează probleme.",
  "remove-block-solution": "Șterge blocul din lume, ex. cu MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Nu faceți nimic. Această problemă s-ar putea sa se rezolve singură.",
  "chunk-load-exception-problem": "A existat o excepție în timpul încărcării părților \n lumii.",
  "remove-chunk-solution": "Șterge chunk-ul problematic din lume, de ex. cu MCEdit sau eliminând fișierul regiunii.",
  "multiverse-load-problem": "Lumea numită '{{world-name}}' nu a putut fi încărcată pentru că aceasta conține erori și este probabil corupta.",
  "world-repair-solution": "Repară lumea '{{world-name}}', ex. folosind Minecraft Region Fixer sau MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Lumea \"{{world-name}}\" este o copie a unei alte lumi și împiedică încărcarea acesteia.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod-ul '{{mod-name}}' nu este compatibil cu versiunea {{minecraft-version}} de Minecraft.",
  "forge-install-different-version-solution": "Instalează o altă versiune de Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Ceva (probabil MOTD) contine coduri de formatare malformat.",
  "change-motd-solution": "Schimbă MOTD server.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Folosirea unui whitelist fără autentificare online nu este permisă.",
  "disable-whitelist-solution": "Dezactivează whitelist-ul.",
  "enable-authentication-solution": "Activează autentificarea online.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Unui mod îi lipsește modul necesar {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Lumea ta a fost folosită cu o versiune mai nouă înainte.",
  "version-downgrade-solution": "Instalează o versiune mai nouă a Minecraft-ului.",
  "generate-new-world-solution": "Generează o lume nouă.",
  "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Imposibil de decriptat lumea. Lumile Marketplace-ului nu pot fi instalate pe servere dedicate."
}